【Arena-Online-實卡】魔法風雲會討論區│MTGA, MTGO, Paper│TG group

各位新手老手都可以入TG group一齊討論約戰，無論MTGA, MTGO定係實卡都有活躍玩家
↓↓↓↓↓
Telegram group:

《魔法風雲會：競技場》（英語：Magic: The Gathering Arena）是由威世智內部開發工作室Magic Digital Studio開發的數碼交換卡片遊戲，採免費增值制。該遊戲是《魔法風雲會》的數碼化，允許玩家通過花費金幣購買補充包、完成遊戲中任務、或內購來獲得卡牌，並構建自己的套牌以挑戰其他玩家。遊戲已於2019年9月26日在歐美地區正式上市，運行平台為Windows。
因為開發者擔心影響遊戲經濟，遊戲目前不支援交易卡牌功能。

官方網站：

新手必睇+遊戲介紹：

無課Deck推介:

1月16日 新系列 THEROS: BEYOND DEATH 正式上線，依家熟習下玩法之後可以一齊起步。

FAQ:
1.有冇中文? A:國際版冇

2.有冇MAC版? A: 冇, 遲啲會有(2020年)

3.一定要課? A:完成成個新手Mastery會有15副預組套牌，之後可以上網搵無課budget deck都可以打到Ranking.

免費補充包兌換碼：
PlayAllegiance
PlayRavnica
PlayWarSpark
PLAYM20
PlayEldraine
PlayTheros
LevelUp

↓兌換位置↓

互加好友位置：

Telegram group:

我嘅Gametag:
Rexts#32220

push

隻game啱啱出嗰時玩左一輪, 頭先login又去睇下好似多左好多野?
又有卡套又有pets咁
但係冇得trade卡感覺上好難儲到卡砌deck放棄左

Arena有wildcard,玩stardard format相對其他format係平好多，講緊1張MR卡25蚊美金，4張就100蚊，Arena裡面只係4張MR wildcard搞掂，一款meta deck二百蚊美金起，可以trade卡都有唔好處

有冇得好似爐石咁碎卡換牌? 定係要開卡包拎wildcard?
Thanks

開booster pack可以儲wildcard progress
其實 Arena 啲卡幾易儲，做下日任daily win 好快就儲到錢買packs

1 日daily+4win已經夠至少開1包，加埋weekly win mastery 至少開2包，用埋呢幾個codes可以額外開18包

PlayAllegiance
PlayRavnica
PlayWarSpark
PLAYM20
PlayEldraine
PlayTheros

Push

其實隻game易學難精 好好玩
大家可以用Common uncommon 除時都贏到

係，有啲rare, mythic rare能力太獨特反而容易畀針對或者唔配合其他牌，啲starting decks 換返啲uncommon, common反而仲勁啲

新入坑, 其實隻驚咁多卡係咪唔會好似爐石咁撞黎撞去果幾副? 新手白DECK 塞哂D FLYING入去都解到下任 博對面唔順手

玩番左一輪, 感覺幾良好 打左幾日先銅2

無可避免一定好多人用meta deck 打
不過應該去到高rank 啲先會係一大堆meta deck
magic 啲meta tier 1 deck 入手門檻都唔低

無論高低ranks都係會有一大堆人用meta decks```
剩係見到低ranks 一堆人用mono red aggro 就知咩事
反而係高ranks 多啲花款嘅match ups
不過相比起爐石，呢個 game 嘅多樣性高好多，起碼唔係玩死個兩三副decks 係到鬥順手

呢隻game只係計std format meta都有十幾廿款，有時自己砌實驗deck爬梯都係樂趣黎

Mono red aggro夠平變化少，唔洗用咁wildcards，啱新手玩嘛

mono red 無論幾時都係 meta 啦, 由tempest年代已經一街都快燒deck, 爬rank神器, 又快完game, 又易砌

magic 既精髓係meta不停轉, 又互相counter, 又食技術, 又要熟其他主流deck既運作去應對, 冇技術唔熟meta比副champ deck你打都冇用

反而撞左幾次 Thassa, Deep-Dwelling.... 呢副DECK浪費時間. 見到即棄驚 又唔係打RANK

Thassa, Deep-Dwelling其實好萬用，玩mono blue,二色三色, agro control定combo都有機會用到

有冇ios/an

本人新手
自己上網搵左副Budget deck 玩
爬到上金
但係抽牌手段太慢 有冇咩可以改善

就係見到話今年內出, 儲定卡差唔多

撞好多次都係配係咁丟人卡, 新玩又無咩硬解卡, 一鋪打撚左半粒鐘燒到無哂牌, 真係不了, 見到就棄

有冇link?

入坑3日, 砌左副mono red真係鳩玩都贏 (低RANK), 有D似爐石face hunter, 係咁屌臉就得, 屌唔死就棄下鋪...

mono black 要有抽牌就要玩scarfice, 唔係嘅話就可以試下玩混色Black Blue

咁啱我都係mono black
休閒型玩家得閒先玩一兩舖依家得銅1

如果課金爆packs你地覺得開邊set成本效益會高啲呢 ?

Thanks!

我副black vampire咁, 抽牌靠bolas's citadel, 打到後期graveweaker 抽返D怪出黎 / 仲有隻4費怪都係咁用 無合過卡, 靠送果18包

應該有新開新, 會退環境呀嘛

暫時副MONO RED咁, 剩係屌臉, 就上金了
剩係合左兩張貴野embercleave, 其他都係送牌砌出黎

開TED同TBD都得，要到下年年尾先退環境，最唔好係開core，只係玩得一年

去到金先係爬rank嘅真正開始

原來draft mode 揀完d 牌係自己? 等我仲無簡d rare, 為左嬴

唔知點解部機裝唔到

要睇會唔會有機會贏5win如果好伏既rare都你用，勁rare draft deck都贏到，我零課次次上到白金就卡死左

課金最好都係玩draft

岩岩試玩第一次DRAFT咋, 贏左2WIN 跟爐石個揀牌玩法去打, 所以無咩點揀RARE 蝕左咁, 但個打法岩用, 頭兩勝都係EASY WIN, 希望贏到5WIN 回本

好小人玩DRAFT架咩, 贏3場之後銅1打金牌仔, 輸到HIHI

ranked draft?

係 比5000蚊打果個, 嬴兩場到銅一, 然後輸左兩次了 都係金牌對手. 用細怪快攻屈死

Draft 都要講運，ＤRAFT GRN 藍黑好似易贏啲

兩次都係被黑細怪, 前期卡手就死左, 下次學佢地玩細怪快攻, 贏面大

有flying都好重要，我之前有次traditional draft 0 win就係畀flying屈死咗

岩呀, 就係FLYING加細怪, 無解死左

好撚期特

其實鋪到成檯野諗緊電話點玩

如果仲要玩token deck

差唔多十幾年前玩過實體 之後到小學尾冇再玩卡驚
果陣仲用咩傭兵deck 特殊召卡出黎
唔記得晒了
從頭入坑難唔難

+1 小學玩過排, 前幾日入坑 表示好好玩, 鬥順手程度好過爐石

送牌可以砌到MONO BLACK AGGRO
或者合幾張牌就砌到MONO RED
夠零課 輕鬆解任 同rank上金

手牌有成三十幾張用電腦都難揀卡，用電話點玩

其實佢一路唔出MOBILE我估都係因為咁解, 可能今年研究到點簡化去擺掛 睇下佢係咪真係出到

原來有圖睇了, d 牌細到眼殘, 唔使睇描述了, 認公仔啦

今年內會出IOS/AN mobile版

再上手可以入TG group,好多人會教你點樣最快上手

今日瘋狂斷, 做乜鳩

終於玩到
感覺新手副黑仲快過副紅

一開始係咪係咁打bot開晒個星盤佢？

係，打bot打齊個星盤，攞哂15副decks先慢慢研究玩咩

送果副紅要執下, 可以撈白色hunted witness
cavalcade of calamity 夾成檯1攻怪收頭
chandra's spitfire 係flying, 夾上面呢招仲每下+3攻, 可以玩到廿攻一turn收頭

係, 開星盤, 開哂之後除左單色牌仲有幾副雙色牌, 呢幾副入面都有D單色牌好用

送牌DECK黎講, LIFELINK + ajani 都叫唔錯

Meta 有到副叫White weenie 就係玩類似嘅嘢

有廣東話直播

玩左幾日, 暫時發現最煩9係抽塊3/3地出黎打隻planeswalker...

成大半個月無打ranked，終於趁月尾呢幾日爬上白金
可以專心玩THB draft

META卡黎,不過5mana好多嘢可以同佢換

THB draft咩色勁啲？ 無研究

黑同白係最勁，黑色強勢啲，有時用藍色做 supporting colour 都幾好

依家先知有得開所有MODE玩 (普通DRAFT, 比500蚊打standard之類)

google完話要咩每月打75格
有無話大概即係幾場
好似肝過電話game

休閒基本上每日4場WIN就OK, 用快攻DECK 3分鐘一場, 手順12分鐘搞掂

不過你要衝RANK就咩GAME都肝啦

3個月打90格，每日daily加15weekly win一定夠時間，唔駛咁趕打哂佢

屌 臨last step上白金3個場
明明差一兩rounds就羸
個server竟然斷線 最後成場唔計
好彩下一場照羸升到上去

遇到個黑貓DECK玩燒線, CLS, 一場打成半粒鐘

玩aggro淨車頭理得佢

係, 贏左, 但對呢D人好哂時間, 純粹想燒人線博人棄權

有無好site推介學吓野

入tg group,有mystic rank玩家幫你諗點砌deck

無計，隻game本身有有個系統係針對呢啲人，但係佢個回報系統好被動，要個系統自己發現到呢啲行為先會畀你去報告佢，我玩咗幾個月都係見過一次。

發覺Weenie White 穩過MONO RED AGGRO (可能唔齊牌)

玩bo1 ranked?

想學玩ranked draft可以去睇睇

想問下實卡點入坑，入左fb grp 個個都放散卡，冇人放deck 嘅。想收deck 都無從入手
同埋有冇啲資訊網有decklist, meta 圖， 卡效等等
利申玩開其他tcg

我淨係有玩MTGA,我都唔知點收卡抵,想玩實卡可以入TG group問，裡面都幾多人有玩實卡，想砌meta deck可以上睇睇。

三月份update終於有chat功能啦

打左好多場輸二贏一, 卡住左銀二成日好鬼廢

月中打會易升d

月尾合埋眼都嬴

mtga打到幾時會夠餡砌返一副deck
用送果幾幅玩左個幾兩星期

你依家有幾多張wildcards?